2019年6月16日父親節 Brian Cha(健哥)：上街遊行是父親的責任

Man